有冇人鐘意合唱(choral music)?

唱咗choir好幾年 身邊啲人都麻麻地鐘意合唱
覺得好高音好煩
但我好鐘意合唱個陣同其他聲部嘅harmony
有時女高同男高唱一樣嘅旋律 又會有另一種感覺

睇下連登有冇人都鐘意

最近鐘意loop嘅歌係豆芽國同八駿贊

有咩歌鍾意？

自己唱過嘅都好鐘意
好多香港作曲家嘅作品都好正
例如 徐詩二首 荒城

前排唱咗bach嘅christmas oratorio part 1
真係好難唱好高音
但練得多又會發現佢個好聽之處 可能係個琴嘅伴奏
又可能係某一小節嘅旋律好靚

Dan Forrest
Morten Lauridsen
Personal favorite

啱啱揾咗嚟聽 個旋律好靚 好舒服

聽左個頭 幾電影配樂feel

合唱真係有啲冷門

mozart requiem
Rachmaninoff the bells